點睇會員 fernando 日日開on9 post?

起佢底 我笑左半日

請指教
謝謝

啲人好有心機追擊佢

指插佢老母

點解人要住係「屋」？

當L左連登係知乎